希望連仔ban咗 "aa12222221" 個連登ac及承諾調查該ac由來

該ac “aa12222221”有妨礙司法公正之嫌
假冒被黑警強姦嘅女事主X
情況嚴重 或會影響女事主X的公義是否得以彰顯
請連仔公開承諾會調查個ac係點嚟同埋ban咗佢
唔好再比個ac改名放其他Fake news

Source: 荃灣被強姦女手足有嘢講

推

推上熱門

站務台係上唔到熱門

幫你推

連仔

第一次開站務台po 唔識規矩
但希望人手置頂

推到連仔回應

我認為佢似係真

我覺得巴打時事台開post推上熱門好過，頭先個個推唔郁

推到連仔回應呀屌

推 轉頭黑警用因事件受公眾輿論影響而令審訊唔公正 打甩
雖然法治得淡笑

Push

好 我開多個

推呀
咁撚樣扮受害人都有
屌

ppp

熱門

push!

站務台上唔到熱門
我時事台都開多過 希望接觸層面多啲

希望連仔ban咗 "aa12222221" 個連登ac及承諾調查該ac由來

咁我錯

報稱警署內被強姦女子發聲明 指有人冒其身分連登發帖

早前透過代表律師報案，報稱9月27日在荃灣警署內被強姦的女事主X小姐，再由代表律師發表聲明，回應近日兩則在討論平台「連登」以她名義發出的帖文。聲明指出，女事主對於有人冒認她的身分，在她不知情、未有授權及未有同意下，以X小姐名義在討論平台發布帖文一事，感到十分苦惱和憂心。聲明又指出，女事主除了11月由律師行發表的兩則聲明外，未有就她指控警方一事，再發表任何意見或帖文。

2020-01-14 23:44:48

假架！！！！

所以麻煩站務台同時事台都幫手推po令嗰5000幾個巴打唔好再中伏

推呀 我仲問係唔係樓主代入咗X
都比人百幾個負評
on99

凳絲打慘
我支持你架

推 2邊一齊推

Pish

站務台都開埋 連仔唔會睇唔到

其實無計 比負評你都可以係5毛

巴打唔好拉

推呀

空氣推好後悔留言信嗰條友

支持調查該ac由來
扮受害者屌你老母

Lm

推呀屌

push

推 人手置頂 站務台第一

p

唔怪得個post 怪怪地
明明之前話入司法程序唔講得
無啦啦出現個post怨外界唔幫佢

仲有, 呢兩個post

1. 【少女X的公開信】

2. 俾狗強姦嘅經過至今

幫手睇埋入面有冇邊啲人不停推post, 幫開post條假人護航, 兼出post紀錄有啲可疑

我懷疑唔只一個ac有扮試圖老妨

*我懷疑唔止一個ac有份試圖老妨

所以要調查ac來源 睇下有冇其他都係咁
連仔唔需要公開調查結果

該會員因觸犯會員條款 6c 條而被永久封鎖帳號。

除此以外，管理團隊已對該帳號進行調查，以目前資料未有發現其他可疑。

其實點發現佢係黑警假冒？